不得不承認P5動畫已經收左皮了~~~~~

多謝A1

四天王水準以上啦 你仲想點

唔覺，做得唔算差

未玩GAME先睇動畫 覺得OK

玩過game 睇動畫覺得唔差

ok la

動畫第一集就引到我買驚仲要不能自拔已經好成功了

動畫之後game出完全版
game完全版之後再出動畫完版

同埋樓主出post都講下收皮原因
唔係好難傾落去

要差過C;C動畫化 其實唔難